--
Q:跨模块依赖注入用于跨模块通信使用，例如当前有两个模块：A订单模块、B登录模块，下单需要获取用户信息。这个业务场景就是，A需要使用获取用户信息的服务，B需要向外提供一个获取用户信息的服务。
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/27/01
--
Q:依赖注入使用，包括声明接口服务，服务使用方，服务提供方，自定义服务拦截器，服务缓存
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/27/01
--
Q:服务提供方运行对提供的服务做配置，对于无状态的服务，尽可能使用缓存方式减少对象创建次数，而有状态的服务，则每次创建新对象保证多次调用有不会互相污染状态（例如订单状态管理、商品销售状态等服务）
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/27/01
--
Q:ServiceProvider相关问题
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/27/01
--
Q:业务节点订阅(自动初始化)能力介绍
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:模块化开发时，可能每个模块都有自己需要初始化的一些代码。以前的做法是把这些代码都在Application里声明，但是这样可能随着业务变动每次都需要修改Application所在模块。TheRouter的单模块自动初始化能力就是为了解决这样的情况，可以只在当前模块声明初始化方法后，将会在业务场景时自动被调用。
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:FlowTask
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:框架默认支持了部分生命周期类任务，可在使用时直接引用TheRouterFlowTask.APP_ONCREATE/TheRouterFlowTask.APP_ONSPLASH/TheRouterFlowTask. BEFORE_THEROUTER _INITIALIZATION/TheRouterFlowTask.THEROUTER_INITIALIZATION
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:自定义业务节点初始化
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:在编译期，如果想知道当前APP中，总共有哪些FlowTask，他们之间的依赖关系是怎样的，可以通过在local.properties配置编译期属性即可。
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:Action
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/25/01
--
Q:动态化能力支持：ActionManager
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/25/01
--
Q:Action 本质是一个全局的系统回调，主要用于预埋的一系列操作，例如：弹窗、上传日志、清理缓存。与 Android 系统自带的广播通知类似，你可以在任何地方声明动作与处理方式。并且所有 Action 都是可以被跟踪的，只要你愿意，可以在日志中将所有的动作调用栈输出，以方便调试使用。
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:Action 用途
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/25/01
--
Q:Action 使用/响应流程	
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/25/01
--
Q:每次改完代码之后不管clean、rebuild还是运行项目，都会报错一次，再重复一次操作就又好了
A:这个问题已经被解决过，请参考链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/160
--
Q:页面跳转如何传参
A:请参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/28/01
--
Q:错误：常量字符串过长
A:请参考链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/162
--
Q:android.registerTransform
A:请参考链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/163
--
Q:Could not apply requested plugin id: 'cn.therouter.agp8'
A:参考链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/161
--
Q:无法获取Parcelable数据
A:参考https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/259 排查问题
--
Q:SHA-256 digest error for org/bouncycastle/asn1/ASN1Sequence$1.class
A:参考链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/222
--
Q:不支持 withParcelableArrayList 类型参数传递吗
A:参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/09/05/01
--
Q:路由表不生成
A:请查看常见问题：https://therouter.cn/docs/2023/07/21/01
--
Q:生成的代码有问题编译报错
A:请查看常见问题：https://therouter.cn/docs/2023/07/21/01
--
Q:kotlin使用@Autowired注解编译不通过
A:查看 GitHub Issue：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/6
--
Q:使用Gradle 8.X，编译报错
A:查看链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/22
--
Q:从 ARouter 迁移 TheRouter 时通过 Bundle 传递的参数不能正确获取
A:参考链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/29
--
Q:多进程如何使用
A:参考 Q7：https://therouter.cn/docs/2023/07/21/01
--
Q:同一个服务名有多个服务提供方，如何使用
A:请查看文档 【1.3 服务提供方】章节的内容：https://therouter.cn/docs/2022/08/27/01
--
Q:自定义Log输出
A:参考 Q8：https://therouter.cn/docs/2023/07/21/01
--
Q:判断字符串是否是路由
A:参考 Q9：https://therouter.cn/docs/2023/07/21/01
--
Q:插件化项目集成
A:参考 Q12：https://therouter.cn/docs/2023/07/21/01
--
Q:我的项目使用的Gradle8.x（或AGP8），引入插件失败
A:请完整查看接入文档https://therouter.cn/docs/2022/11/23/01
--
Q:我为什么总是拉不到TheRouter的依赖
A:参考 Q15：https://therouter.cn/docs/2023/07/21/01
--
Q:阿里云拉不到依赖
A:参考 Q15:https://therouter.cn/docs/2023/07/21/01
--
Q:与 bouncycastle 共用冲突
A:参考链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/issues/222
--
Q:跳转结果回调
A:请参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/28/01
--
Q:如果想要在attachBaseContext 中执行一个完整的订阅任务怎么实现呢？
A:只需要定义好task，并依赖路由初始化之前执行即可。参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:想要构建一个依赖链，任务可能是异步也可能是同步，都要按顺序执行，要如何实现
A:只需要定义好每个task，按需要依次前后依赖，并定义好执行的线程即可。参考链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/26/01
--
Q:使用Gradle7.4应匹配哪个版本的Therouter
A:TheRouter与gradle版本无关，建议使用最新版。参考链接：https://github.com/HuolalaTech/hll-wp-therouter-android/releases
--
Q:路由重定向如何解决
A:Android中没有重定向概念，你可能是想问【拦截器】或【path多对一】？ 请查看链接：https://therouter.cn/docs/2022/08/28/01